全港最黃嘅黃店一定係呢間嘢啦

加藤屋連個公仔都係blackbloc暴徒
又抵食暴徒飯堂

錢大媽先係最黃

應該冇人黃過蕭生掛

日日9up撚化d老人

真係玩到咁大